男朋友話想做歌手 佢係幾靚仔 唱歌又好聽

但係自己只不過係一般般 好自卑
好怕佢會鐘意左出面其他女仔
亦都驚其他人會暗地裏覺得我比唔上佢
我想佢做自己想做ge野 但又唔想佢咁出名 我好自私
好憎自己咁諗 定其實我應該揾個同自己一樣都係普普通通ge男仔算 但我又唔捨得放棄佢 唉 一齊左咁耐就諗足咁耐 覺得自己好煩
佢知我唔鐘意有唔識的女仔follow佢 同 留cm係佢d相到
佢會俾佢ac我幫佢sem cm
Or 俾我unfol佢follow 緊的女仔 但我無咁做 因為覺得好衰
佢follow 都係d女明星同中同
唉 好自卑
佢以前會好易嬲我 之後自己走左去
但佢依家無咁做 知佢因爲自己改變緊 知道遇到佢應該好好珍惜 唉
點算好

咩係sem cm

雖然唔知你直必定點，唔中意就要分開架啦。

BTW 原來香港地仲有人發夢要做演藝

你咁諗法遲早散，拍拖關係最緊要對等，你咁自卑，不如揾過毒撚算啦

semen

有冇睇LalaLand?
睇完你可能有答案

咁應該直接打入大陸市場